exchange

除咗學校，仲有咩地方可以報exchange?

有無人知？

有無政府或者international program 係可以join到？

afs

exchange 要十萬咁多，still thanks.

exchange (noun.)
an act of giving one thing and receiving another (especially of the same kind) in return
你話有冇可能唔經大學

通常host會包食宿